金庸撚，現實中會唔會有黃蓉趙敏呢類性格既女仔呢？

又聰明又口齒伶俐

呢類女仔好吸引呀

我條女
個分別係個樣無黃蓉咁正

有，但唔係黃蓉趙敏既樣

仲要鍾意戇居居嘅男仔

有冇諗過係神鵰時期嘅黃蓉

丁敏君果啲就大撚把

又聰明又口齒伶俐 之餘...
又鍾意毒撚

又靚又有家底

上個babycondom 全撚部怪獸家長都係黃蓉

Babycondom幫到你

呢兩個角色根本無敵 唔好話識 存唔存在都成問題

敏敏真係完美，好想俾佢挑逗